# Аэродинамика полета ВС
[[_scan|Aerodinamika-poleta-VS_scan]]
[[ + 1. Обтекание профиля, уравнение неразрывности.|Aerodinamika-poleta-VS_1]]
[[ + 2. Теорема Бернулли.|Aerodinamika-poleta-VS_2]]
[[3. Силы, действующие на аэродинамические профили.|Aerodinamika-poleta-VS_3]]
[[4. Полная аэродинамическая сила.|Aerodinamika-poleta-VS_4]]
[[5. Подъемная сила, коэффициент подъемной силы и его зависимость от угла атаки.|Aerodinamika-poleta-VS_5]]
[[6. Сила сопротивления. Коэффициент силы сопротивления и его зависимость от скорости и угла атаки.|Aerodinamika-poleta-VS_6]]
[[7. Профильное и индуктивное сопротивление|Aerodinamika-poleta-VS_7]]
[[ + 8. Поляра крыла. Построение. Характерные точки.|Aerodinamika-poleta-VS_8]]
[[9. Какими соотношениями можно выразить аэродинамическое качество планера.|Aerodinamika-poleta-VS_9]]
[[ + 10. Условия прямолинейного и равномерного движения планера.|Aerodinamika-poleta-VS_10]]
[[11. Силы и моменты, действующие на планер на взлете (при буксировке за самолетом и взлете с лебедки), их соотношения.|Aerodinamika-poleta-VS_11]]
[[12. Силы и моменты, действующие на планер в наборе высоты (при буксировке за самолетом и взлете с лебедки), их соотношения.|Aerodinamika-poleta-VS_12]]
[[13. Силы и моменты, действующие на планер на планировании, их соотношения.|Aerodinamika-poleta-VS_13]]
[[14. Силы, действующие на планер на этапах посадки.|Aerodinamika-poleta-VS_14]]
[[15. Формула скорости на планировании.|Aerodinamika-poleta-VS_15]]
[[16. Продольная устойчивость планера и ее зависимость от центровки и угла атаки.|Aerodinamika-poleta-VS_16]]
[[17. Поперечная устойчивость планера.|Aerodinamika-poleta-VS_17]]
[[18. Путевая устойчивость планера.|Aerodinamika-poleta-VS_18]]
[[19. Продольная управляемость планера и ее зависимость от эксплуатационных факторов.|Aerodinamika-poleta-VS_19]]
[[ - 20. Боковая управляемость планера.|Aerodinamika-poleta-VS_20]]
[[21. Диапазон высот и скоростей полета планера.|Aerodinamika-poleta-VS_21]]
[[ + 22. Поляра скоростей планера (указательница глиссад прямолинейного планирования).|Aerodinamika-poleta-VS_22]]
[[ + 23. Характерные точки на поляре скоростей планера.|Aerodinamika-poleta-VS_23]]
[[ + 24. Расчет дальности планирования на разных режимах полета.|Aerodinamika-poleta-VS_24]]
[[ + 25. Влияние ветра на дальность планирования.|Aerodinamika-poleta-VS_25]]
[[ + 26. Взлетно-посадочные характеристики планера и их зависимость от эксплуатационных факторов.|Aerodinamika-poleta-VS_26]]
[[27. Расчетные и допустимые перегрузки ВС.|Aerodinamika-poleta-VS_27]]
[[ + 28. Скольжение планера и его характеристики.|Aerodinamika-poleta-VS_28]]
[[29. Спираль планера, схема сил. Перегрузка на спирали.|Aerodinamika-poleta-VS_29]]
[[30. Спиральная поляра. Радиус, шаг, время спирали.|Aerodinamika-poleta-VS_30]]
[[31. Скорость, крен, радиус спирали. Их соотношения.|Aerodinamika-poleta-VS_31]]
[[ + 32. Парашютирование. Штопор. Схема сил. ( !!! добавить парашютирование)|Aerodinamika-poleta-VS_32]]
[[ + 33. Техника выполнения парашютирования, спирали, скольжения.|Aerodinamika-poleta-VS_33]]
[[ + 34. Техника выполнения штопора.|Aerodinamika-poleta-VS_34]]